妹坐腿上！男客「捧乳狂揉99下」用力動 台中X-CUBE鹹濕遊戲挨轟

▲台中X-CUBE出現色情遊戲，網友痛批傷風敗俗，把夜店當酒店。（圖／翻攝X-CUBE粉絲專頁）

社會中心／綜合報導

台中市南屯區知名夜店X-CUBE去（2017）年才因辦活動尺度過激，女舞者在台上褪下內褲，下身全光行徑引來警方調查。1年過去，X-CUBE似乎並未記取教訓，11日在粉絲頁放出一段影片，只見一名男子坐在椅上，腿上還有穿著性感薄紗的妹子，在主持人叫嚷和全場狂嗨氣氛中，雙手捧乳狂揉99下，鹹濕程度破表。

X-CUBE臉書官方粉絲專頁11日凌晨上傳一支影片，內容是男客和店內妹子玩遊戲，名為「拍賣網美」。當時，台下滿滿的圍觀民眾，台上一名男子穿著白T、黑褲坐在椅子上，妹子則雙腿張開背對坐他腿上，當一切準備就緒，男子雙手緊緊抓著妹子胸部，就等待活動開始。]

主持人解釋，遊戲內容是男子要動手「快速乳搖」，若在時限內沒有超過99下得接受處罰。「抖手，抖你的手，小隻馬會旋轉，抖手不是抖屁股，他等下走不出去了，他站起來絕對翹翹的！」伴隨主持人炒熱氣氛的話語，男子高速開揉雙峰，為了加快速度下半身配合瘋狂抖動，妹子一度被抓到受不了，氣氛炒熱到最高點。

▲男子雙手快速揉動，臉上盡是幸福深情，女子則神情有些恍惚。（圖／翻攝X-CUBE粉絲專頁）

影片貼上網，不到1天時間吸引近30萬人次觀看，X-CUBE名號更加響亮，「那一個男的表情真的只能給100分」、「男的好爽喔」、「兄弟該轉移陣地了，把臺北的氣勢帶來台中」、「明年我從澳洲回去帶我去這個趴，我比較有興趣」、「看男的臉，一開始就快出來的表情。」

不過多數網友痛批，這樣的遊戲太過淫穢、敗俗，已到了噁心的地步，「什麼時候素質這麼低了，這樣的錢也賺」、「這真的......so Low」、「現在夜店跟賣肉一樣」、「一個女生把自己搞得那麼難看，是賺多少可以摸成這樣」、「這比酒店小姐還不如，錢少、沒質感」、「原來是配種場啊，我還以為是夜店呢」、「有夠不要臉，真不自愛」。

▲X-CUBE還曾舉辦蒙眼在比基尼女模身上找食物的遊戲。

據了解，X-CUBE是台中相當知名的夜店，派對內容一向香豔刺激，臉書不時會更新各式主題活動照片，遊戲讓人看了臉紅心跳，像是在比基尼女模身上綁食物，讓參加者蒙眼「找食物吃」；或是在男客身上放氣球，由女模靠身體重量壓迫；也有在胸內放計步器，比賽抖奶速度......。

去年5月，X-CUBE舉辦「性感熱舞比賽」，獲勝者能獲得5000元獎金，不料進入最後決賽時，現場氣氛越來越high，舞台上的2名女舞者僅著內衣、內褲，其中一名戴姓女舞者求勝心切，竟突然彎腰褪下內褲，當場下體、屁股全都露。影片PO上網後引起一片譁然，警方連夜帶回夜店負責人、以及當眾脫褲的戴姓女子偵辦，也讓X-CUBE有了染黃疑慮。

所以咪話

咁大編文，片呢？

數過 得83下

咪又係雞 唔明啲人嘈咩

第一張圖條女得32A

片啊

做乜撚野..咁樣都好玩..不如真屌啦

條女仲cheap過隻雞

我好想去

無我份

冇$玩唔起

玩一晚幾錢，想去

明買明賣無問題喎, 好過事後屈強姦果d勞資糾紛

夜店唔玩呢D唔通玩何仔公呀?

睇到扯扯地
對毒撚黎講夜蒲真係機會不是我的

徐底褲條片呢

搖乜野 比著我就慢慢搖係咁揸 順便掐埋佢粒lin頭啦

男人天堂 好想去試下

繕稿黎? 睇完好想去

有咩問題，
唔通落去撚雀咩

屌 咁黃咗 以後仲有既

連登仔唔洗諗喇，入到去你都係行行企企既姐

咁奶法個個都生愛滋

more

咪好似外國stripclub咁

台中消費應好平？

幾錢

條女白白淨好似都ok喎

下次去台中玩吓先

大把台灣夜場

台灣真係好開放

你以為好正？

你去到只係背景果堆觀眾其中之一炸！

有幾多人係得個望字，心中有數啦

去得玩都係淫西啦

所以話

屌 香港仔去老蘭玩 俾啲八婆西面

係呀

豬西都有！

靚女唔搵靚仔唔通搵’ 中上’毒撚？

lm

有冇片

TAIWAN NUMBER ONE

來淫亂派對

依啲女有錢收

條片無咗

backup呢

睇到扯扯地

上面咪po 左 盲閪

D女

台灣人除左識扑野仲識d咩

去年5月17日，X-CUBE舉辦熱舞大賽，一名參賽的戴姓女舞者（21歲）為了爭取5000元獎金，竟背對觀眾脫下內褲，下半身全裸，雖然該名女子以手遮住第三點，且工作人員立即遞上浴巾，但仍有觀眾認為不妥，拍下影片向《蘋果》爆料曝光，警方事後將戴女依違反《刑法》公然猥褻罪送辦。

有無呢段

屌你老母mark低先
之前去開果間d女係放但唔正

好平

所...唔講啦，風化島世界第一

我唔明其實有咩問題？又唔係喺條街度..又唔係人口販賣，更唔似係強迫。

好想去

咁都數到99下

很抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或是你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽使用說明

屌...嬲

好撚嬲啊屌

人造人
不了
係街見過鳩都縮

仲有得同靚女打車輪咁爽

香港有無呢類

台灣真係個寶島

睇黎台灣人對夜店有與別不同既功用

好想去玩

心諗如果香港，d港女邊會比

無知一問 台下面班人係睇show定點

有班女收左錢去做show 同做媒 搞旺個場佢架

所以話......

呢間野出名玩得癲 依家揚哂 屌你老母
更癲既都仲有

睇住一下一下咁數

名

想上台玩遊戲要幾錢

洗唔洗教埋你點扯旗？

LM

台妹is easy

得果1250港紙 比著港女一定唔做

ptgf出去食餐飯睇場戲都唔止呢個價
但係台灣就可以令到D女除底底

For Science

no touch, 500

用1998年電話影？

打左飛機..........

有乜問題
有價有市

正喎...

不斷un又係咁摸奶
真係會俾佢un到射喎

台灣最美的風景

真係唔明班港男要畀班閪面港女食撚住，狗咁撚樣仲要笑其他地區女人真係乜撚嘢心態

台仔搞呢啲活動應該可以同日本並駕齊驅咁勁

NT or HKD

正係正，但台下幾百對眼望住，想起機都唔係人人可以